九龍灣德福廣場果頭有冇訓街地點介紹??

謝謝你們啊!!!

有心瞓街度度都瞓得，無心瞓街度度都唔得。
無論你依家係邊度，一瞓底，就係你屋企。

天氣太凍了

警察宿舍